有冇人好憎d人用「您」當係「你」

屌你老母啊
同用吾系甘牙有乜撚野分別
同意請

屌人仲要用個您字先好野
屌您老母

學好啲中文先啦

你話加同減有乜野分別

雖然 您 係有陣蝗味，

但係呢個字又真係唔可以淘汰

樓豬望下字典，睇吓兩個字有咩分別先

我知有分別，您係尊貴d呀嘛柒頭
我講緊d人講屌你老母都要打成屌您老母呀

傻鳩樓主
為反而反 二個字唔同時間用
唔識查下字典先出 post la

樓主 位唔係咁上的

咁你應該屌你班係唔係都用您字班仆街囉

「您」有時候係禮貌上要用，所以我覺得無乜野嘅
但我覺得用「妳」嘅先係真正噁心，睇到真係心諗做乜鳩

寫 official 少少嘅嘢真係未用過「您」字，硬係覺得奇奇怪怪

可能我 Old school, 仲係用緊「閣下」、「 貴xx」嗰啲

個您字原本係北京話黎，本身個意思唔關敬詞事，係唔知點解搞下搞下邊成而家咁既用法同埋傳埋落黎變書面語。連登仔成日屌人用蝗語但係呢啲真係北京土話傳過黎既字就係度吹奏。尊駕閣下足下呢啲古雅咁多又真係正統中文反而冇人用

通常用嗰d都係死狗公

不嬲用開閣下 覺得您好撚柒

學好中文（滿州話）

之前高登有條煩膠咪就係咁

下下都您您您

妳

同意 特別係用妳 好撚反感

之有條傻鳩用「姖」代女仔「佢」
柒撚到震

識用一定用牠
殘體無既

屌閣下老母